# first_ofd_test_task
Задание
1. Открой наш сайт https://shop.1-ofd.ru и напиши тест на отображение верхнего меню «Каталог, Акция, Оплата и тд»
2. Напиши тест на сценарий: на сайте https://shop.1-ofd.ru перейти во вкладку «Акция» и отсортируй продукты «По популярности» 
3. Напиши тест на сценарий: на сайте https://shop.1-ofd.ru перейди во вкладку «Акция» и проверь рейтинг продукта «Эвотор 5» (сколько звездочек).
